法律系一問

想問到時報pcll 係咪睇最後一年gpa 今年三間u cut off大約係點

呢位師兄讀咩

係 三點二幾以上卦

上年好似有啲收3.4-3.4

3.3-3.4

淨係睇最後一年？咁個撚個頭幾年都唔洗讀啦 諗定做幾二行都得啦你

3.3幾夠做 你CG幾多